太極大師馬保國被KO後高調變網紅 人民日報都頂唔順: 招搖撞騙 鬧劇應該完

中國渾元形意太極掌門人馬保國，今年5月中旬與業餘搏擊愛好者王慶民進行擂台戰，在30秒內被3次擊倒敗北，宣稱要遠離武林的他近來積極受訪，堪稱近來中國網友討論最熱的另類網紅，這行為讓中國官媒看不下去，要他「該立刻收場了」。

中國官媒《人民日報》發文指出，馬保國從霸榜一些平台鬼畜區，到參加商業演出，再到接拍所謂勵志電影，馬保國已包裝出相當的商業價值。從馬保國所謂的招數屢屢成為熱梗，到馬氏語言在網路熱轉，成為一種現象，且頻繁出現在公眾視野。

《人民日報》批評馬保國的一些言行，實際上就是嘩眾取寵、招搖撞騙，說到底是一場鬧劇。口口聲聲弘揚傳統武術，實際上做的都是傷害傳統武術的事。斥責年輕人不講武德，本身卻毫無正大光明、謹言慎行、尊崇敬畏傳統的武德。「這場以馬保國為主題的鬧劇，該收場了。」真講武德，馬保國就應該從鬧劇中抽身而退。並呼籲有關部門，對互聯網平台落實社會責任情況加強監管。 （即時新聞中心／綜合報導）

高手

中國吉村卓

屌

人地係中國國術專家
騙術

我大意了哈

係咪閃電五連鞭嗰條友

老實講佢啲英文幾好

希望10000fps攝影youtuber可以同佢合作

Pin this ok?